[導盲犬勿入]台灣最美周子瑜(魚仔)生日祝福區

多美麗～

警犬入得？(幫樓主問)

第一張q到

。

中國人計農曆的

生日快樂🎂🎁🎊🎈

瑜仙生日快樂

韓國瑜生日快樂

未夠鐘

Pin this

中國人唔用農曆🤔

魚魚❤️

Tzuyu donated to students at her middle school, volunteered in Cambodia & donated school supplies, donated to help with covid in 2 countries. She made all her donations quietly. A reminder that she’s an angel

我女友魚仔生日快樂!!❤🎂

瑜寶❤

哈又酸

牙魚生日快樂